如果今晚有幸抽中柏傲莊，我願意助養5位非洲兒童成長....

柏傲莊全市場已超過 20000
A1 約600 身份証
A2 約5200 身份証
B 約15000 身份証

怕接火棒，抽中都要諗諗

唔洗供樓？

助養我得唔得？

非洲兒童留名

助養5個手足啦

我就係非洲兒童啦

B組係唔係唔洗諗

留名

基本上係，不過你可能抽中天字第一號

我入左A2同B，抽中都要諗下先

A2更加路洗唸 計下個比例得30間

怕咩，中到就是賺呀

係，所以都係玩下，仲有，係兩老用一生既錢俾首期，之後叫我供，我唔係太想，想佢地晚年舒服d，又怕接火棒，所以入飛當應酬下兩老算

連登仔話業主貼錢送層樓比人嫁
邊個話唔係既就係5毛

邊有一定

陪跑組

Oyi wala doŋ!

點解要分a b組
仆你個街一次買兩個單位你又唔會收多啲錢

巴打免問

B組第一都要等A組練曬先
有用嗎？

A1先，之後到A2，再到B?

唔撐香港樓市就爆=5毛

助養香港兒童考唔考慮？日日寫信俾你都得

抽中左你都變左非洲兒童

睇返 好似唔係
有157個單位畀B組玩
sor抽中一號有用
A1唔要個啲就落A2 A2 落B

祝清好人有好報

利申：非洲兒童

好似係，但A1,A2就周六一齊揀樓，B組就周日

咁又未至於，有飽飯食既

一次買幾多個單位先做到大戶

唔係A組嘅
配唔上咁尊貴嘅天選豪盤囉

3

普通家庭最多都係A2，A1係真有錢人先可以諗

養我好過啦

尊咩貴，新樓係靚，不過個區舊到仆街

國安法？收皮啦

A2根本仲難抽過B
仲要B無3房
根本唔預正常人抽3房

接爆升火棒

habari

好緊張

手足咁貴

佢助養五個非洲兒童可能都係500$一個月

$500助養手足會俾人問係咪當人乞衣

要捱3年，呢3年香港會極速走下坡，買樓真心無謂。我有錢都冇抽，流動資產居多

我係一個黃皮膚既非洲兒童

1%機會

咁你直接支持阿仙奴得啦

我都估係咁，不過個市差都未必樓跌，唉，太多人供完，點解要平俾你，好貴CLS

東華義莊

我生到成個非洲兒童咁
助養我得唔得
希望你抽到

非洲兒童有乾淨水飲，有得返學就心足了

冥城+義莊

咁助養一個手足啦非洲果d有幾多真係落到小朋友手到

你好，我是非洲兒童

助養我好無
利申衣索比亞山區兒童

你諗下買到
3年後會賺幾多啦

Agger

A1全部都買兩間，A2同B都唔駛買

Dreaming

咁多AA狗
實有得揀樓

有為每組既人預留的

助養，等於倒錢落海

Lm等收錢

非洲小朋友無左樓主個500蚊會死 手足唔會

接火棒

咁即係只想買一間三房既人，就係屬 A2 組？

你識乜嘢
香港市中心 = 大灣區核心

東鐵上車
好快就可以直去上海北京

捐俾香港啲慈善分分鐘俾佢啲義工拎黎係非洲叫雞

好心有好報

浩劫灣咁坐番十年八載，新世界同新地啲賣價都經常透支未來三至五年嘅升幅。

連仔唔係等支爆 樓市大跌咩

而家呢個時勢真係多d錢旁身好,有乜事即刻走

留名睇樓主中左後走數

去到之前又係比人食晒

B組
應該難中到喊
依中一個月收兩萬幾租
應該夠錢供

助養我

已預計自己排 萬幾

有錢有時間都幫左自己人先啦去到2021都仲有人信捐錢會幫到非洲小朋友仲有上年有邊間ngo有幫香港出過聲

係咪抽緊

樓爆係難, 持貨既人實力強, 好多人都供完, 買既多數一係full pay, 一係有父幹俾左6,7成首期, 供唔到都有父母幫人頂住先, 唔係邊敢買, 仲有舊樓好多人都供完, 拎黎收租個個月爽爽豬, 點解要大平賣俾你, 我咪渣住先

另外, 香港地少人多, 需求係大, 一年得幾千個新單位供應, 無記錯全港有25萬個家庭, 只有2%既家庭買得起都夠買哂一年既供應, 所以難趺, 至於你話經濟差, 講真, 其他有好多行業係受武肺衝擊, 但係仆街d講句, 個班失業既或者因為肺炎無收入既估計未必係樓市參與者, 無阻樓市大局, 所以望佢趺真係望穿西水都幾難望到, 仲要有好多熱錢入港, 當你國安法更令政治穩定

知結果未

係一路抽一路公佈結果定係最後一次show出黎？照計電腦好快姐 係咪只可以由AA通知

我都等緊, A2抽到頭1000都當嬴左, 當玩下算

biden 嬴左樓市就爆升 唔買就笨

點睇結果

非洲兒童留名區

好似唔會特別通知，要自己上網睇

Google 第一個空白

有結果未

B組慘過食屎

點睇, 揾過揾唔到

最慘係呢十幾年升左2倍有多.....你就算跌20-30%佢地根本唔放在眼內 咪照樣收租..收平d佢又唔蝕.....重cover 到佢供樓有突。息率呢幾年又低。

如果息唔升...依家大部份人都比個Cap低0.5%

希望中到A組

呢個盤玩飢餓營銷玩到連抽籤都要吊癮

有冇人可以講下
抽籤唔係電腦禁制抽?
2萬幾飛抽400張, 抽撚左成日都未抽完

利申: 咩都唔識第一次入飛抽

仲要香港係大約有7成既樓係供完

on9, 禁個制盲搞店, 玩野, 點會咁耐都未知

梗係喇, 禁個制幾秒搞L店喇, 咩年代

你有入飛實抽中架 差在排第幾咋嘛

你又岩wor

接火棒啦

就算無哂自由 變做大陸咁
被人制裁都好
香港都俾絕絕絕大部分既中國城市好住
如果全面開放俾大陸人落黎 樓價肯定托得起有突

港樓要大升應該無咩可能 但大跌既機會更低

等足咁多個鐘都未有結果，佢嗰部咩電腦咁快

又發現一隻公屋兒登狗

8點後先有結果

...雖則我唔係住公屋, 不過都廢是講, 連登d人真係logic無敵

仲未有結果

入左8飛

有錢無地方洗

助養3個了

等睇樓主助養

就算係中國城市樓價唔係年年升？
上海樓唔升 廣州樓唔升 北京樓唔升？
自唔自由同樓價有咩關係

8點後

抽中...你都仲要有$買！

攪珠都唔撚洗咁耐啦

出咗!

巳出result

出左了，AA sd左個A2+B組既pdf比我
我B組既1000尾

我諗300前先有得揀

我知，都無諗住中到架啦
但意外地我都贏左2萬幾人

最終買家應該唔夠6000組

屌你老母我排成萬

同頁全部都萬幾

b組抽到排三百幾

高層三房

勁，被選中的人

我想要一房渣

都有機既

屌你老味接近包尾

幾乎係不問價級別

A1 3xx 皮已收

死啦

B 經排萬幾， 話撚左

九千幾，你地買得開心d

5千幾

Me too 爭300包尾

仲有下一轉唔驚！

希望你中

睇人仆街最開心

咁好反應 加幾%推

A2 4x 有冇機會執雞
30個位

A2排15xx
B排45xx

再下一轉加5%, 3房都上到13, 14M, 俾得起呢個價大把選擇, 駛L買佢

入左3張飛
最前個張都1000幾

A組買2 3個單位.. 可以去搏下既, 但機會不大

咁又係不過巴打你中唔到，唔驚兩老煩了吧

B組2萬幾
係唔係可以諗定買幾樓

a組只可以買set左個啲
b組有自己既單位 300幾直情前啦 去有得揀樓咁濟
不過要睇你aim咩單位

下轉加10% 就唔夠錢買了

之後先到先得 任買

幫手足好撚過啦...

佢再加少少就唔吸引了
我認我窮

哇ching咁好運，唔好諗買幾樓啦，即刻食住個勢賭鋪大既先

早知唔去排隊睇
排撚左我兩粒鐘

B 組：4xxx

係，我同佢地講左下一轉唔抽

有錢買樓都要成隻乞兒咁真係慘

target 買邊隻先

排14000

香港（地獄級）

就係有得供先助養
好多人想供都無得供

因為香港人太多有錢人，佢地買樓多多益善

輕微機會

難d A2目標明確 全細3
除非有人唔要低層

唔指30個位啦，A1食唔哂，你實買到，諗定幾樓啦

得萬六張飛你排到2萬幾

我

A2 1100幾

派彩啦喎

我想買兩間一房咋

唔想畀女朋友認到連登acc
排最尾啊屌

B 2千幾係咪可以訓教？

300都可能要訓
你話呢
除非你買過10M 2房 可能仲有0.1%

2千幾 都好頭
下次加油
不過下幾轉好似靚啲
又有細兩房

一房下幾轉個F單位好似靚啲

唔貴太多都可能會考慮下。。。

Fake

加多過5%都outbud 不過唔信佢會賣到太多過千兩房 無乜人上到會

點解會覺得A1食唔哂呢？ 不如望A2 食唔哂好過啦

真係有咁多A1人買到晒三間咩
利申： A2 3xx

買唔到唔會入A1啦？

A1 去到5xx 先可以到A2
今次A2 30 間擺明玩9 D 想買一間3房客
B 都有170間 CLS

下？你知唔知自己問緊咩

一買就買三間

我剩係想知AA 講嘅逾半成A1係自己友入飛係咪真

我買千二 我點會平4球賣比你
你諗都諗到

走下坡就預左 但樓真係唔會平

跌3分1 都難

中左b 組 15x號...
但只夠錢買平一房，係咪可以唔去

應該係

可以博下既， 睇你係咪咁想買呢個屋苑

佢貴一房去到7百尾真係無興趣
乜都pricein哂

睇下今日A組清剩的乜

Btw會唔會有留比b組果157間的list

其實我住緊格離的村屋

問aa拎咪有
睇錯你15xx
15x都好有機 好多都係留返b組揀
不過一房真係搶屎 你仲要平個啲

A2 組 221，應該都冇乜淨

點解要助養非洲兒童
香港大把人要你幫

同樣只係啱啱夠買平一房
但b組3xx

點解要助養非洲兒童

香港大把人可以助養

希望你抽唔到

好好運架嫁啦，但你目標應該得十幾間
所以我直頭無抽

幾多連登仔今日去搶樓
身體最誠實

連登仔話： 等睇賣淨9成冇人要 都話AA9做假數

淨條毛，A1 d人瘋狂掃貨 3 4間咁買

出左話會留返157間比b組wo...

講緊清剩啊，我指A組個d 唔會有咩剩落去B
唔係講緊一早分配俾B個d

a剩返個啲b都買唔起啦

點會買唔起，大把人係因為無名先入B，唔係無錢

唔係掛

唉
B 三百內
但可能等唔到兩年沒樓住
好L 十五二十

你簡樓既機會都未必有呀， 撚有得你15 16 咩

可能有既，最垃圾個d

你助養啲非洲垃圾有鬼用咩
啲錢咪又係落返去最下層塘水滾塘魚
有錢唔幫下我依啲真係投撚錯胎被垃圾廢柴父母遺棄 , 成熟穩重有深度而且有內涵嘅苦命種?
etc : 平時鍾意citysuper 買料下廚 / yoga / peloton in door cycling / tv show / piano / coffee / art / 襯衫 fav fashion brand ( berlute / Balenciaga / Thom Browne / HBA / Balmain / Maison Margiela/ Givenchy/ Loewe / Helmut lang / Jil sander / Ann Demeulemeester

非洲而家奶共大撚把錢
你係香港人可以過主

現場一房淨返750幾萬個d

brother 有冇圖睇下剩返的咩

非洲兒童+1